那些斷翅的蜻蜓 散落在這森林 而我的眼睛 沒有絲毫同情

失去妳 淚水混濁不清 失去妳 我連笑容都有陰影
風在長滿青苔的屋頂 嘲笑我的傷心 像一口沒有水的枯井
我用淒美的字型 描繪後悔莫及的那愛情

關你條肥閪咩事?
咪撚喺度廢up啦失敗者

本癲狗開post唔需要你條傻閪批準，就等如你條傻閪出黎獻醜俾我玩都無須等我批準